台灣同日本，邊個地方仆街D？

又地震

又海嘯

又台風

台灣

日本

狗共最仆街

我歡迎你同你領導講

支那 唔洗講咁多